Hello darkness my old friend...

I've come to talk with you again.

頂住 搵人傾

喂

唔好亂黎

唔好亂黎呀搵你信任既人傾吓啦

歌黎架冷靜f

個畫面太震撼
點解要為左呢個腐敗政府
斷送自己寶貴既生命
我接受唔到...

想跟埋佢明志

我都接受唔到 所以唔想接受唔到多幾次